[PS4] Gundam Battle Operation 2 [4]

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈
Credit: 浴缸裡的貓

手製SETTING建議

如果上集無玩過既新手
我建議你地打之前改改手製個SETTING
係老手都屌佢係ON9 SETTING
用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以老手多數會改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 闇之大精靈

又跌返落D+

繼續屌bandai老母

繼續一場都連唔撚到 連撚左大半個鐘

每次配對失敗我都重複做呢個動作

一模一樣

我十連抽垃圾都係
仲有玩完兩場 同我講ps network維護當我走兩場
仲有啲豬西隊友送死
最後50幾秒裝炸彈 等等等
都係一直重複呢個動作

啱先比自己友炸到差D解唔到炸彈
屌佢老味

啲垃圾下格隊友，火箭炮硬直隊友，撞隊友咩都做得出

我 想 打 一 場 機 咋 屌 比我連到未

有時硬直完對面
成班餓狗搶屎衝埋去互劈
個個down晒 真係激撚死

支援機條命好賤

1001條友又唔開post

我屌你

萬屌之下開新Post

喂呀下次記得貼返atwiki

琴日睇日本人開live都係係咁error
但冇香港呢邊咁離譜囉

啲人係咪on鳩架 400cost場1隊3架強襲機 俾對面4部汎用打到仆街 大比數輸左

LM

2汎2援2強襲 點睇
已經係咁叫一架 一架都唔明

基本上兩架汎用已經好危險了

完全係兩頭唔到岸 成隊都唔知做緊乜

琴晚仆街........我有鋪即使打輸左都有擊破數同出擊bonus,但撞到抆線狗........完場當斷線,仆街,個RANKING POINT真係咁重要咩..........

訓新渣古又幾爽

明顯想推宇宙戰先出兩部比你地爽下
不過成班都未進化做新人類

有D傻鳩係覺得個杯緊要過遊戲好唔好玩架

未對過人棍,但四盾多數都唔勁,得個快同多盾,攻擊冇威脅性

人棍睇得出性能勁用嘅人要有返咁上下技術
用四盾嘅好多都莫名奇妙咁尻衝

真係以為多左幾隻盾就當自己金鐘罩

一隊配置唔均衡會打到亂晒 經常都係咁

琴晚打左場,三隻支援
俾人一隻老虎淨係行行企企都打亂哂節奏

好心做開支援都練下汎機

不過打呢隻GAME令我有買炮炸同積達MG HG模型既衝動............覺得好那過癮如果有實物係手

所以你見隻game啲機模組唔差
畢竟Bandie骨子裏都係賣模型

渣古系機個嘴一定噴氣,好正

我覺得比較穩陣嘅組合係4汎1支1格/5汎1支
其他組合好易壓唔好條戰線，俾人打亂晒

3汎1格2支都可以嘅

兩部支援對同一目標hit & run係好痛,汎機只要諗打腳同執雞就得

其實都係睇場
海灣同宇宙 支援機有優勢
不過老實講呢隻game腦袋>>>>>>>經驗+技術>>>>>機體

因為四盾高達啲導彈射程唔夠遠，唔衝打唔到人
不過部機真係好多武器，有三種導彈+兩種光槍，可以keep住唔停攻擊

其實好多對戰game都係腦袋>All
所以先唔滿意佢matching system

呢兩部野比新手用就收得皮
尤其大部份人都唔習慣宇宙戰

根本宇宙就係比新人類玩

所以用佢都係要衝,有盾已經著數左
中線妹下妹下只係會俾汎機圍死

係 自己隊有2部強襲 打混戰好蝕底 因為汎用10部有9部都用火箭筒 強襲中一下 基本上都已經俾人圍死了

射得中同射唔中嘅分別

衝都唔好直衝 部機夠快就食盡啲性能佢
明明兜遠少少係宇宙已經勁難睇

兜背根本唔會比人發現
我琴晚先試過用高達偷完人個base 再兜返轉頭殺對面camp 緊嘅援機

唔係個個都有咁好大局觀,鳩打至上

個場太大
正面打比人camp 到死就要諗下點樣可以打返轉頭
中間大殘骸有幾個洞
外圍上下左右都有位走
唔一定要正面走出去比人射

夠快真係做咩都得 一入到射程咩援機都死
係打汎輸射程 不過又夠快走佬

係仲有樣野我覺得好奇怪
明明唔夠打都仲要衝 神風?

有冇template 下個1001開

企定定唔夠人射
神風搏下佢掛

其實係要加返wiki url 同埋update 下啲faq 啫

打宇宙一定轉用射擊描準補正大武器，豆槍都照用

最好加埋thanks group 條link

加黎做乜?

夜晚約內戰方便d

約戰OK 嘅
不過大家要自律囉

成日開tg group做乜鬼 搞到有咩都小圈子

有咩上嚟講唔好咩
仲衰過以前啲m群

更新完load左4個字都打唔到一場
嬲撚到轉game

tg group咪引哂啲cdrom入去
一係抽到好野就upload圖 你估真係約戰咩

唔開tg 我諗都唔駛旨意搵到12人打內戰
響度問過人/見人搵隊打都無人應機

我覺得開tg 只要大家自律，有咩討論返黎呢邊就ok

連線又死咗？

更新之後個連線有好過？

其實我想知道係咪只要有其中一個人做抆線狗其他11人都會當無左個場既分?

連線問題唔係要屌到下個星期先更新下嘛

唔係
但1個人斷12個人斷嘅原因不明,最大可能係host斷
不過打ranking根本唔知邊個係host

啱啱官網有更新，話處理左自動解散問題

處理埋rival中離我贏都加得1分先

係終於齊12個人既時候，有人又走真係好氣餒

另外，精神渣真係幾好用，boost感覺幾長，武器選擇又多
遠有光槍，中有火箭炮，近可以用雙豆炮

你就爽有得做人棍
支槍扣得多唔多?

主炮唔差槍下一下扣2500

不過精神渣支炮真係好難打中人，要㩒完掣之後一秒先射得出

真sniper

我諗要做左人棍先射得準

痴線 6千幾

我估都係遠距偷襲同收頭先用

難得星期五想今晚FEVER, 係咪仲未整番好?

我今朝打無問題 今晚就唔知

開間房私片刷場數冇咁嬲

支炮射程得400m，遠距離唔夠狙玩

太遠屈得滯嘅

唔叉都打兩千以上已經勁過狙渣狙吉

感覺上積達係地上戰既作用不大
除左有遠程炮

咁多支援機龜後面，zudah碌炮真係好大威脅
唔洗埋身比人圍都可以扣支援機血

支炮係勁，不過真係好難打中人（我自己就成日比對面精神渣射中 ）
岩岩試咗幾場，偷襲用還可以，中距離對射就feel到開槍好慢
同埋，支炮回氣都幾耐，真係預你轉武器同人打續戰力

中距就用返雙火箭炮啦

積達真係有支長炮先好攞出嚟用，唔係嘅話用火箭炮or機槍同送分無分別

通常中距就推boost＋雙豆炮
睇住對手比豆啪啪啪啪啪

6打1 啲傻鳩搶個ace頭係咪on9 ga
搞到輸幾百分

我發現啲人真係戇鳩，衝上去搶頭跟手砍低隊友，完全無合作性

rival系統完全係破壞遊戲性
冇嗰樣整嗰樣

D人要贏rival 輸贏已經變得唔重要

如果輸贏獎勵差得遠就唔同講法

根本應該要好似下面咁

分數贏,加分
分數輸,減分
Rival贏,Bonus分
Rival輸,唔扣分

有一次我拆兩次彈,打贏但係全隊得我一個輸rival,贏like贏得多又冇回報
打完呢場之後完全唔想再理個ranking

五支援一突擊贏咗

有冇人知助攻到底咩機制
好似睇隻game心情咁
打到見底比人搶人頭無助攻，打一滴血一分鐘之後佢釘蓋又計我助攻，到底做乜9

呢個係怪怪地

我諗係唔係計最多輸出但又唔係埋齋嗰個先有助攻

咁佯攻呢

佯攻講過啦，仇恨值丫嘛

拉怪拉得勁/死得勁咪高
企埋一二邊cap咪低

Host 抆線就大家會gg 😂

大家回收卷會儲定黎換野

儲齊7粒龍珠許願咩
緊係有野啱就換

死得多唔一定高
應該係要你吸火嘅同時令隊友可以輸出先計數

200 同無限都變宇宙場
係時候休息下

可能遲d有正野呢
呢期有無野換得過 想換有角渣古

渣S幾正
有格機招反應裝甲boost 緊唔怕火箭炮硬直
但缺點同Fs一樣都係好鬼薄

啲垃圾係都要出啲唔平衡嘅陣容唔知做乜鳩
比人克到痴線
我一個殺五個都冇用啦

日日都更新，睇啱就好換啦

渣S應該呢星期都日日有

仲係連唔到

用唔用得渣古機槍，得七千幾血好似窄窄地

如果渣古唔用得渣古機槍會唔會開心咗啲

我睇機槍見唔到張圖有佢個樣咪問吓

咁有趣，我陣間去鋪頭望下先

今日打左3場都有3支援機
勝率竟然係100%

岩岩手入左場,LOAD LOAD下話失敗,之後成部PS4 輕撚左..
要重開,入返GAME 部PS4係咁嘈,熄左隻GAME 出PS畫面又無事

wiki 寫用mmp80

我仲以為佢新出所以加漏圖

但係好唔合理，0079原作都係用渣古機槍

當年寶少就係比馬沙豆到仆哂街

不過game 入面嚟講mmp80勁好多

中左殘廢渣

指揮渣配支豆槍好撚勁
用黎打200宇宙場啲傷5萬起跳

今個星期出完宇宙用既tb
希望下星期到地上用既Ez8,b3老虎

我都等緊呢兩部

我想咁ez8有書包揹

30抽都冇三星

同樣300cost 魔蟹好似好過老虎

何必呢

攻擊距離太短

散抽4下中左

係咁入到場玩陣就話房間已消失 係咩玩法

有無人知bn社香港有無公司
要去燒死班狗西佢

不如隻驚叫gundam loading operation吧啦

我想要四盾
30抽渣都冇得剩

Bandie驚課咩

今天個連線好似正常左好多

係，今晚好快搵到房而且無斷

諗緊課唔課個十抽試下運

隻TB渣古成日比人幾槍就爆

想要高機動渣 配合大魔火箭炮
但20抽都唔中

就嚟變狙渣狙吉operation

格機太難埋身 好似上面有幅6支援咁都唔多怕

我就係啱啱連續兩鋪6支援打對面都贏到

變左打 cs

如果有D干擾器咁既parts令到支援機要150m先睇到隻梧機就可能有得打
依家梧機未到就比支援擺好晒方向射 好惡攪

記熟左位所以先易射姐
應該出返城市map打巷戰

我玩左3鋪都0殺由C去番D+, 唔係新人類唔好玩呢d機

其實mmp80比渣古機槍有咩優點？

集中同密好多 易打中同令對手硬直

出左強人就一套半就可以殺哂啲支援

條片教科書級數
範本咁教哂大家咩叫正確使用人棍
睇返支槍真係屈到爆 傷害高仲要命中判定大

我新手....完全比人打到pk
有無巴打教下最基本要注意嘅嘢

心口唔好掛個勇字

只係射得密

但每一槍傷害低啲 彈數又少啲
同埋好似比渣古機槍需要更多槍去硬直對手

不過真係因為射得夠密 已經好用 實用過渣古機槍

狙吉用火箭筒好好玩

沖上前打堆泛用打我唔入好似有鐵布衫咁

再格臭佢地

日本仔課左12set 10抽中3部渣古1部高達

我0課都中晒兩部（分開兩隻ac)

條痴線佬已經課左13萬幾yen 回收卷都600幾張

靠佢地我先有免費game玩

想問下L3個個轉武器係咪無得改位
想轉去其他位

有得set制

好彩冇課金 依隻game係咁斷線 玩到完場先講斷線 根本就趕人走 遲d一定大把人棄坑

每日打三場keep住攞幣 等佢整返好先煲

多謝課長貢獻咁多

連續3場一開波就打少一個
On99

打左成朝先打哂D升級任，等升下士

有冇人知DBS個PSN有優惠可唔可以拎來課金

第三抽抽到老虎
所以成日上左前面又斬唔中人

我冇睇清楚以為次次都斷線 原來仲有d場主輸硬就會走場 冇課想日日儲幣真係慘過做乞兒 除非好有恆心係咁煲

新手唔好用老虎
用汎機買支火箭炮,研究下點樣打到人有硬直,同埋觀察人地點樣用格機斬人

或者上youtube睇下d格機撚平時係點樣打

龜霸好難用
睇片同自己用兩回事黎
有冇巴打識玩？我淨係知唔可以亂射人令人地個雷達掃唔到你再兜去支援旁邊sm佢，不過招左右格成日正面中唔到人好柒

新手就放棄啦 龜龜高手向

屌兩個仆街仔老母， 今日忍唔住要kill app走場
開場狂送頭都算（夠膽死第一波輸2XXX對4XX果個殺就係我殺， 其他人齊齊送頭）
打撚到中期一波3打3
屌佢地老母打打吓推我上去比人圍自己逃走
到我重生先見到兩條仆街逃走返點整機
佢地做初一我做十五立即kill app
我就唔撚信佢兩個整完可以勝宿敵
最衰嬲過頭唔記得mark佢兩個psn
唔係一定send信屌佢兩個老母再ban鳩佢

人地廢姐，唔使咁嬲嘅

我嬲係推我去死， 之後自己整機果吓

果陣都輸緊8000對3000
如果我想走一早走咗
但比兩條仆街咁樣賣隊友真係堅嬲
明明3打3
打打吓map得返我一個
我後面有兩條撚樣逃走緊
對面三個望住我笑

屌, 又死SERVER?

時有發生

二打一都成日食花生啦
今日有場配合好到 不斷三打一打停一刀倒後換人補刀輪死敵機，咁合拍

個ser喺玩家度 所以bamdie唔會死ser

殘廢渣個彈道有D怪

點解佢不段彈連接不能視窗？？？搞到我部ＰＳ４都熜唔到

喺邊度彈？ 有冇圖

定係你ps4上唔到網？

入ＲＯＯＭ之後瘋狂彈，乜制都禁唔到，今日下午先係咁， ＯＮ９ ＳＥＲＶＥＲ

邊樣武器 點解咁講

佢懶真實咁有拋物線下跌
不過玩落要諗多樣野，難用左

宇宙都有拋物線

所以話駕駛高達一定要考牌，冇技術都算，啲人蟲毫無戰術意識

拋物線應該無la
不過預前少少個彈道就應該有 姐係宇宙bb彈槍要瞄前少少先食得哂

我get錯左，以為佢講輪椅渣古坦克

d日本仔都係佢12抽條片話代表營運多謝佢

我都以為係
諗諗下精神感應渣古成隊都係殘疾人士

渣古坦克冇人搞佢
成場比佢射到

玩廢墟場用佢真係幾好打

一比佢上佐個山仔就好難搞

積達135mm 幫到你

積達效率唔夠高，佢係個山上面撚黎撚去，miss佐一粒refresh太耐

回收卷換果部渣古II s型好唔好用？

機體LV5 係咪得渣古

見過LV5輕吉

仲有炮吉炮渣輕吉
炮渣直頭見過lv6

Lv6

識訊息溝通差好遠 我有時見隊友太前都叫佢退
有嗰少少溝通起碼唔會出現咁嘅情況

渣宇宙高cost機一定要有牌

渣達得嗰三粒又回得慢
唔好吹奏啦，根本難用

冇人叫你miss
3粒中晒打援機都起碼殘血汎機或者突機補到刀

自己技術差打唔中就話難用

真心唔多識欣賞
宇宙場針對性部署係ok,重力下真係好麻麻

玩開泛用 無高達打400場好惡打 焗住用陸高
點解咁多人有高達 好想10抽 係咪應該忍到下次出活動先

的確積達勁既前提下係要槍槍中

計數咁計姐
首先已經要食左一個突擊位
然後你通常要面對場均三隻汎機
我用開狙渣，真心唔覺得渣達會有威脅過坦克同雷炮

你地要感覺良好我都冇得講

因為開ser頭一星期 10抽有必中高達/格魯古古

我命中率唔係好高姐，平均50%左右，八成時間用狙渣

連登仔physic一定滿分我明，拋物線嘅野真心唔係我杯茶

隻FA都幾好玩，遇正對面有支援機無人守真係可以追住黎屌

睇完片就知，本身覺得宇宙場難玩係因為機動力不足

上上落落都勁慢，點同人打

我雷炮好怕渣達

唔係必中3星咩
好似會中槍

首抽係必中三星，不過武器都係三星

lv6

必中3星MS
lv1 2 高達 先勇
加埋四部

班鳩頭邊會睇呀
通訊刷幾百次都唔會做

係阿

單抽重返歐洲

無保底就緊係單抽
只要你唔係第10抽先中目標就已經有賺

屌佢無太空場無得玩

人地宇宙專用嘛

無睇就唔好怪我救都唔救佢
正常成隊點都有一兩會有睇嘅

睇鐘裝炸啦撚樣

開頭十抽必中三星 講明係MS

係，機動力同旋回高d會易d修正瞄準，俾人圍又易d走，搵舊宇宙垃圾做單擋又易d

我覺得最好佢一開game係應該出兩個宇宙map
衣家呢個對低cost機係太大要飛太耐

其實我抽左先勇 不過太肥 好易做箭靶 高達一對一優勢都大好多 上集都玩開聯邦

想玩有盾機
次次中既都冇盾

另類大獎

係咪唔鍾意玩宇宙戰
冇乜人排

宇宙太少機用限cost都會玩 無限抽唔到th就艦2把啦

就講就有
好撚勁呀而家
350 cost 喺400 場可以射到啲高達先勇仆哂街
記得買埋高lv豆槍

抽左把lv4豆槍
隻野400 cost
我覺得枝大炮無乜力水，豆槍先最勁

400咩? 我記錯
有lv4豆呢期最屈係你啦

以前Lv6要逐部俾錢
宜家少尉未到就已經可以用

宇宙戰超好玩

D新機好快
唔到

瞄唔到

平民陣容想打中人
低cost 輕吉光槍
中高cost 大魔豆 is ok

我個人玩開低cost輕吉無限元祖/G3
新TB機唔係咁多人識用所以仲可以捱一陣

啲人開始識用就好難講了

講開有無高人教下部殘廢渣古應該點玩

雷射大炮捱唔到TB機啦

200cost 用返渣古fs算 fs把斧200cost場可以秒人 s型射到天黑

同埋S真係好撚薄
睇唔到有咩優點，除咗boost防硬直之外

雖然中左精神渣 但其實想要fa多d

同你相反 明明我心繫自護

lv6 炮渣配lv4豆槍
大魔=紙皮
先勇=豬肉
高達=牛肉

贏千幾分臨尾一分鐘自殺衝鋒輸返轉頭

打200宇宙場
支豆槍好惡

都市傳說，reset第一個鐘抽，中人棍

玄學

咪係， 有次last 30秒
我果邊高200分
我狂叫退班撚樣都唔撚退
卒之比人反cap成功

有時唔係唔想退 比人火箭砲屈到行都行唔到

果次係鬼， 明明都清咗對面
我叫佢地退唔退反而攻入對面base
好似唔知自己殘血咁
睇撚住佢地on99咁追入去唔退真係屌出聲

弱智真係好恐怖

TB機嘅速度

哦

( Show Blocked User - C.Chambers21 )

係咪咩game都一定有呢種人
唔討論,抽到好野先貼張圖上黎,抽唔到又繼續自閉

Attention Whore

我前幾日有講野無人覆我
再前幾日十抽垃圾 又唔見你講?
自己見唔到唔代表無

上咗C撈B 好似搵唔到人咁

同埋就算玩到都好多人走場

我B-都無呢個問題wo
開場係慢咗少少
但無咩人走場

屌，你就咁點張圖上嚟又唔打字又唔討論係咩意思啊
依到討論區啊，唔係貼圖區

你哋拎到魔蟹未，有防爆可以屈火箭炮機，速度又快有130
不過近攻範圍好短，用唔慣

屌你老母
做乜又派D咁撚豬閪既隊友比我呀
今個星期真係10場派8場豬閪比我
我就黎跌返落D-架啦

眼紅

啲人抽到TB機唔識用笑撚死
比我飛黎飛去撚狗咁狗

真係幾難用

隻野我覺得打合作多過打性能
飛得咁快，識走位郁黎郁去好易撚到人
等隊友到一齊集火
精神渣我多數用火箭炮同豆槍
大炮要企定定除非企後幫手或者果槍實中，如果唔係都少用

呢隻野勁到痴撚左線

我都係乖乖地儲30個幣然後10連抽中FA
心理上覺得續次抽冇咁刺激
10連可以咩都中吓，有零件有ms有武器
唔好中衫就得，狗也不屌

呢3日hea打, 琴晚攞咗
手短真係好難用

真係好短

睇到呢D低能機就會明點解自護會打輸

買大魔支lv2值唔值呢
我有大魔lv3

今日連線係咪食屎 場場得見到自己一部機

但係秒支援

你要打400場或無限場就一定要買高lv武

因為自護機勁嘅通常都係宇宙專用

單抽易中啲 我十連乜柒都無
反而今朝打完三場sad爆 單抽又中喎

咁任何突擊機埋到身都秒到支援機嘅，但相比之下魔蟹短手啲近身戰冇咁著數

呢部快速戰玩下就算 第一代果時俾聯邦啲攻距屈到傻
遲下應該會出返第一代魔蟹暴力版 大力好多 但唔記得叫咩名

你呢場又唔算太差

係咪愛爾蘭魔蟹

吓 差三千分仲要一分鐘內set炸彈
肯定最少3個傻

愛爾蘭魔蟹好後期先出
好似有隻魔蟹f型。肥少少

Btw 真係第一次中 打打下突然全部人消失哂 但睇積分雙方仲打緊 又唔俾我落機 做乜9 眼白白望住俾人反cup

嗰隻叫魔蟹E
厚血D冇咁易爆

gm大炮lv6

D人狗撚到完場先黎抆線

B跌返落D

魔蟹確實好難用

用飛彈抽水打停人再衝上去斬 不過真係好脆皮

時也命也
我單抽得垃圾
解完魔蟹任黎個10抽中晒2部

留名

廢墟個場太細
拉唔到空間比魔蟹單打支援

要出巷戰 主格鬥既機先有出頭天

其實300場用格機同大魔1on1,拉距離定係埋身同佢死過好

玩左幾場同樣400 cost 狙渣lv3 好玩過gm大炮lv6

走佬

走得甩還神

好疑惑到底消防員到底係上去中場打好定玩狙好
我既玩法係玩中場其實係會輸出高d
定其實企遠玩狙先係正路?
搵高點呢樣就點都會做

上中場可以，但係唔好送頭

多得一隻垃圾消防員送頭我呢邊而家輸緊2000分

上中場自己駁hit大大力
放心，隻消防員唔係我

中場幫隊友打停人最好

ok

有無c兄識由日文轉翻中

幫對面既隊友

睇啱位先射啦，呢d玩其他實彈機都慣左啦

我初初頭1分鐘搵位cam
之後都係自己走位幫隊友補槍

吉改拎犢牛式好撚正
追撚住d老虎打 碌地避大魔

完全agger

成鳩日比人賣 明明二打一都可以走去佔點

渣FA最好加埋呢首OST

滿血俾機槍掃到死， 想走都走唔到

大家入場禁下R2 多左好多WIFI人

有防爆咩？

尋晚用渣改火箭炮撚蟹撚得好爽

頭先輸到仆街
臨完場有兩個英雄拔線走場
最後令我一分都唔使扣

狙渣支鎗係咪要抽先有高level?

狙渣lv3，但枝槍先lv 1

隻4盾正面一打二都有機會贏

yes,仲要個pool好撚大

新手想問下啲機有無得賣返出去換dp？
同埋你地講既回收卷點拎

1: 無
2: 你抽到重複就會變卷

宇宙戰, 砲台爆咗,我就卡係爛杆度
唔上唔落, 人地又打唔到我
得個人仔去搶點

正常宣布魔蟹係300cost最強格機

邊個話怪陣無得贏

炮渣個隻高射炮準星要點瞄先可以射得準d 求教thz

好彩對家冇格機姐

現階段6支援係好著數 格機好多時未埋到就死
我覺得6支打6突都有得打

咁又唔得
突擊有反應裝甲其實好易屈支援

中下bug好正常

題外話，而家見到有隊友走去揸炮台又唔係識用就燥

無聊兩抽抽中

其實做海豹係咩心態
可唔可以分享下

其實我都覺得唔洗刻意等十抽
反正十抽又唔會易中d又無着數

啱，等保底先玩10抽

抽唔中可以quit game 再黎過

等有gp03d先抽

姐係點

我出番去ps4主頁，強制quit game

唔係一㩒抽就會auto save架咩

咪傻啦
一撳抽蛋就會扣錢之後自動save 先再播片比你睇抽到乜
啲廠抽撚咗咁多年蛋仲可以比你玩saveload 大法咩

不過平時用dp或者回收券買錯野
就真係可以即刻quit game(唔好登出)攞返啲錢再買過

今代如果出返Gp01抽 係咪要分地面同宇宙兩部
巴哈見到有人講今代宇宙戰整得似水中戰多過宇宙戰
因為瞄準既時候唔係360度轉

九成係，唔係點呃錢

我都覺，宇宙戰唔應該係咁

如果仰角俯角冇限制，應該好多人頭暈到分唔到前後左右

我寧願佢出多幾個場都模式好過
宜家得一種模式 玩得多都有d悶

冇限制的話,狙機玩正下正上狙擊都玩死大部分機
或者八分鐘都爆唔到一部機

諗起TB大炮渣古

我覺得佢唔出360全方位不如咪撚出
而家成日瞄瞄下就頂撚住咗就比人走甩

偷工減料就一定係架啦

應該關容量同運算問題事,要計多好多野,最重要係Bandai根本冇咁嘅技術做360度視角

PS2聯邦VS自護已經係360度啦
細個玩過印象深刻

而家去到PS4反而大退步

VS去到GVG都係Capcom做開發嘛

宙域戰係技術高但唔太適合擺街機,所以去到Seed咪cut左佢
Bandai自家開發嘅根本從來都冇一隻係做到字宙360視角

十幾年前gundam vs 已經做到
雖然唔係完全360自由飛

人地no man sky都整到
大廠仲屎
我覺得宇宙戰令人迷失方向先正

大大宜家乜嘢rank??

人地求其抽中好野，
我求其打幾舗就兩場連中bug屎

Bandai骨子裡都係賣模型
GBO2係得堆MS嘅結構同精細度係超班

rank乜鬼， 次次差一場上C-就會派豬閪比我
今個星期連輸6 7 場跌到落D
跟住到就跌落D-就派返D神隊友比我
我已經loop咗6 7 次係咁
所以我係垃圾
明明舊小隊其他人都CCBB
我GBO1係小隊格機手
同對手換血/做棄子已成習慣
就算用泛機都打到好進取
打RANKING一定輸失血果個分
改不了要睇泛機隊友壓線
而且今集中彈硬直長咗少少
就已經唔可以好似以前硬爆入去
一定身就大失血
好想快D出返白狼
白狼先係我最強打法

呢點我覺得最驚豔嘅係膊頭兩盞紅綠方向指示燈

其實我覺得ranking制有少少過左火
升降速度一樣快當你改左
但係最接受唔到都係要贏哂總分+Rival先可以有效率升rank呢個設定
做開棄子做空位俾隊友坐底一定輸總被害同損失MS,但團隊作用上就係要有咁嘅人
咁點會有人場場都肯自我犧牲?

如果全場劣勢炸Base贏最多都係求super,但拆彈又係接近自我犧牲

反而Ace叫公平好多,打得好做到ACE都叫努力有回報

講漏一樣
升軍階都要睇RANKING
去到少尉任肯定好多人卡都癲+嚴重走場

狙渣D燈位好J到癲
如果GBO可以令模型部搞LED RG/HG商品,真係貴一貴都會砌一兩隻

咁你咪自己改下打法囉
排rank個個都唔識 老馮cover你咩
自己搵位入 偷點 佯攻
你下下靠以前隊友保 對你現在打rank 零幫助

但係今集偷功減料
噴射器上面粒燈唔會因你個booster 狀態而變色

上集會分綠>黃>紅(OH)
咁我唔使下下睇實下面條bar做人

打rank真係要全能
暫時保命打法應該係夾咩隊友都有效
有時隊友廢到4個衝唔夠30秒比人熔埋
自己保命係後面射下人收下頭都未必輸rival

打法我肯定有改變
你講既搵位偷點佯攻我樣樣都有做
有時我cover人仲多過人cover我
上個post都講過試過泛線唔搞
我靠call支援放炸彈追到反cap
但隊友依然唔退走去送頭衰收尾
果D last一分唔夠走去放炸彈真係想爆粗

話時話個rank高有咩影響？

1. DP同經驗
2. 某D軍階晉升任務要求你升到某個Rank

1. 加人工
2. 自我感覺良好
3. 升軍階要用

隊友無得揀係咁 上到咩rank都改變唔到
你main格機仲慘 三個地圖得爛地好少少
隊友柒起上嚟格機連埋身都難唔好話換血
我自己300cost用老虎都好撚辛苦

玩格機記得買齊部件
用落真係差好遠 老虎 推進器三樣 盾牌血量 格補

掉返轉支援機易嬴呢兩樣
但佔領據點同陽動又好易輸姐

如果打到一半覺得自己輸硬rival嘅
咪衝去炸對面base確保個勝利分囉
總好過援機腿短想炸都無得炸

係， 爛地係叫好少少
有條秘道對格機簡直正
比GBO1既山丘場仲好
因為爛地條秘道係有中間開口
一開波走秘道
我鐘意等兩邊打到眼紅打佢地側面又得
兜背又得
打到殘血係中間跳落去去放炸彈拆炸彈都得

新手一問 點解入左2場 一個對手隊友都唔見 得自己一個打飛機呢

第一個問題要問自己: 用緊LAN定Wifi?

師父明白了

仲有打頭腳痛D果個
有D格好似老虎 白狼（GBO1）
N格打腳， 下格打頭架

上集啲人會camp出口
今集無咩人理個秘道

啲撚樣成日排完開房又唔入做乜呢

今集我偏汎援 所以隻老虎都係過下手癮
未出雙刀亂舞未有動力搞咁多部件

昨晚用哂dp買哂lv1部件 玩落完全兩個世界

因為遠咗， 而且秘道口近base遠主戰場
唔係格機好少用做
所以唔上心
等將來出夜伊 妖精高達le d有隱身既格機
條秘道就

唔係抽完就會save咩？

想像唔了有隱身會點玩
會唔會都仲有啲影比你見到架機

咪同而家隻龜一樣
隱形係雷達隱形唔係光學隱形

果然 雷達睇唔到都真係差好遠

只係龜龜太廢
初盤幫手放下炸彈冇問題,要佢打交真係不了

要對龜龜幾有愛先會用

你走咗秘道主戰線咪少個人頭？隊友勁就carry,隊友豬就.........

但講真, 炸BASE佔點果D, 你唔做RIVAL都可能唔做打和
但失機被害果D做開棄子果D就輸硬
特別LE家開始有D自私鬼會下格隊友等佢比人圍再抽水既仆街

係而家啲場不利佢啫
廢墟無路比佢兜
海灣主戰場通常喺中間又係無路比佢兜
如果有返啲舊時軍基或者都市多啲路揀佢就好勁

今集啲地圖都係恰格機

打格機主要任務係反援, 一開波留係主戰線都係食花生(你用對艦炮另計)
不如兜背打援
而且今集條秘道可以係主戰場出架
格機經秘道出主戰場打側面仲好過行正路做肉靶

冇咩嘅,隊友廢就做乜都係死架啦
格機走中路咪又係最低消費死一次

繞路打支援切斷後場火力搶點放炸彈其實先係最大威力所在

汎機先係主力

利申: GBO少將10

300C場玩厭左大魔
近排愛上左渣2改
LV2 300C 本身萬2血
把機槍有榴彈送埋可以打停人
技能有齊連擊 平衡器同緊急迴避
如非必要盡量唔上前劈 不停榴彈 機槍LOOP
配合隊友輸出一流

補充返連擊好似係3LV以上先有

有時如果引到一部回頭仲好
試過引到對面隻坦守門口
我笑都笑唔切就亂刀斬死佢
之後搶完A點先有泛回來追我
仲要比我斬死埋
最後衝出去斬死埋部狙先死
一命換三部
對手條線散晒之後成場壓住佢係BASE前座山仔打
我就坐低食花生等佢地殺出黎先抽水
果場打到rival係0, 連損失被害都勝
暫時係我玩咁耐最好一場(唔計同fb開房果d)

今日單抽中咗TB高達 終於好運返次
繼續打200場

儲定石， 等有狙吉2先抽

新手十抽中左tb渣，但想要G3

其實依家啲機值唔值得課

其實最緊要預自己 300 400場，強襲 汎用 支援都有機用就得，夠晒機既話唔課都得

低星高lv 好過高星低lv 機體

必中三星ms先課啦
以bandie做法過一排又有勁機比你地課

點解你會覺得佢係巴打？

根本大把人都會用狙渣龜係後面唔行，要真係有番咁上下技術同膽量先會行前少少

Between個人認為粒鐵拳用嚟防身多過進攻，始終正常情況下你都唔會用狙渣同汎用爭位打

唔好對狙渣要求咁高啦
鐵拳係近身戰下榴彈CD緊嘅最後手段來

狙渣射中下人已經好好
仲叫佢上前鐵拳 想送頭咩又唔係痛

其實援機最好就係啲汎識走位拉到啲敵人喺一個area
令援機可以企定定射
如果要援機跟住尾行個輸出已經會低咗
無高低差又易friendly fire

CS_Dust sniper爆人頭都係靠條門罅姐

汎機識做的話狙機開住鏡幾窄都可以射得中

太近 個戰線一hold唔住退慢啲都係死
保持一定距離打主戰場 唔需要同汎爭位
又可以防偷後以免被包圍

狙機迴轉又慢
上埋前線淨係瞄準都頭暈

幾時先有得同fd排rank

可能要等GBO3

幾個fd都有玩 但係無得一齊玩

我同啲fd 會打完3場5倍之後開自訂房亂打

狙槍唔會長期開鏡，睇唔到雷達真係等死

當然唔使長開,講緊描緊人嗰陣
都係經驗問題,港灣開場搵個高點乜人都俾你望哂
咁都睇唔到就抵死啦

但要求支機要落埋地幫拖,十次有七次都係唔可取,盞一鑊熟

想同fd扮下有team working傾住打rank都唔得
被逼害

狙渣梗係留係後方抽水/打停人
我用呢個打法長期傷害輸出都係頭3

夠經驗都係望一眼雷達
開鏡射人，收鏡再望雷達無限loop

跟前線既狙渣直頭係點心啦
你龜高點我都要諗點兜路去搞你
你跟前線我換血都拼死追你

我係垃圾

我一直都好想問,呢個卡通人物係咩系列?原創???

pop team epic

唔該哂,一直覺得佢地好得意......特別係垃圾game又執返手掣打果個最正

新手想玩支援機買邊部好 吉姆大炮個彈好似好難中

Pop team epics

炮渣.....遠距就用R3狙,無哂彈reloading就豆槍上場搵格機隊友幫手豆人地得黎又唔好阻住自己友

炮渣同炮吉碌炮咪又係一樣射法
唁識射炮吉一樣唔識射炮渣
呢兩部分別只係一部有盾另一部有煙加防
同埋用加農系無咩必要都唔好開鏡

射唔中嘅就練多啲諗下點樣射先中
炮吉炮渣入門已經算簡單
一係就直頭轉玩狙, 不過狙係另一種玩法

係咪連quick match 都冇得同fd玩？

有冇ching一齊玩

我on99成日開鏡
太空坦克個啲係咪好難用

正所謂腳只係裝飾
太坦同渣坦喺火力上一定係最強果兩部
但相對好考你走位同埋隊友嘅保護能力

新手玩支援建議玩狙吉
支炮直線易上手

炮吉炮渣都好易上手

入演習場自己慢慢試就知點先會中

屌你老味呢隻GAME用下格都要考牌先岩
成日明明打嬴對面但比自己友亂鳩咁下格到倒地,
跟手比對面隊集火死

點解肩炮唔好開鏡?

通常炮渣，吉，同鐳射大炮算係中距離援護，唔係遠狙，所以易比人埋身，開鏡睇唔到雷達好易比人埋身恰，同埋炮唔到狙擊槍，射歪少少爆風都打停到人
個人意見咋

開鏡要企定定打
唔開可以走住打

係，3種支援我覺得最難用係坦克系
其他2種比格機埋身都叫有得打下，坦克真係等死咁滯
同埋前線一崩坦克好難走佬，因為速度太慢9成比對面追上黎
如果前線夠穩，旁邊又有另一部支援可以幫你睇水既話，坦克系真係打得最舒服，主武唔使好似狙擊系咁驚連射過熱，力度又好過炮系好多，真係企喺後面鳩狙都5，6萬傷
總括黎講，坦克好食隊友

慢慢捉到個炮彈時間

唔係new type新手唔好玩beam狙... 素狙冇6成以上命中都係做返實彈機啦

新手就唔好玩狙喇

好考走位 輸出好大責任
而且一隊入面 狙嘅數量有限 留返俾有能力嘅去做好過啦

又有新bug
明明開緊炮
話我搶咗點

6狙都可以血洗對面

當然正常得1-2狙

6支援係有機會 前提狙個班唔好係盲
當你見識過同場2隻狙渣連幫佢打停埋都可以miss先講
講到尾 非newtype用返實彈把啦

400港灣場見人用魔蟹真係想屌出聲

400用300都唔係咁差啫
我有時都會

幾時先有塗裝

D甲差幾遠架都

400我得雷射大炮太空坦克
焗住用返300渣古

重點係400機唔係個個都有

冇得組隊打rank真係差好遠

400場我係用lv 3渣狙同lv 5渣1
大魔未練得熟，旋回太慢
但戰場之絆大魔係愛機之一

會唔會開放組隊同fd打架

開始係宇宙醒覺拿，殘廢渣萬歲

之前玩既狙渣 打法就同班大魔一齊行
好在隊友生性 識救機
講真如果自己一個走開狙有格機埋身
你走唔到佬其實都係死硬
倒不如跟隊友一齊行 起碼都仲有機會救到你先

點組隊? 我想同幾個fd一齊打分級戰

想問下大家如果用汎用機會插咩PARTS?
見到射擊補正同耐實彈防禦加得咁少都唔知插唔插好

成功率唔高不過都試過坐輪椅反格到人，
啲人見我坐輪椅落單就開心到炮都唔開狗衝黎斬我
如果打停我先斬就多數都屈死

射擊我有lvl1 同2
仲有腳hp必備

想問叉吉套連技係咪

撞>叉上格>叉橫格>step>換劍>劍上格>劍下格>step>換叉>叉上格>叉下格>step

Thx

利申 我係之前第二個post貼砲吉11殺件蛋散（格機練緊）

thx

你撞完仲邊有氣step

究竟點解成日打啲人一下佢就可以立即受身...打佢唔到,但佢又可以打返我轉頭呢?

有無人知爵士樂抽選幾時完

你講緊比人反格定 緊急回避？

機率up 到星期四中午就完

其實你可以睇返活動banner
就算無開機都可以上官網睇到

越難嘅嘢越要去面對

屌，啱先1:01裝炸雞絕殺對面

不過冇人讚我
明明靠我先贏

讚又冇獎嘅

開始悶 又唔會追rank
又抽垃圾
開ser到而家用晒啲coins加幾百蚊港紙
先得高達同 G3個雙火箭炮

地圖玩黎玩去得3張 依家都係過完日任就算

真 有時解晒日任就頂多打多一兩場就算
話佢唔好玩又唔係唔好玩
不過有時同啲on9既同隊會打到好撚冇心機

呃定Like就冇壞嘅

好野 贏一場加11分 輸一場減12分

以前就話有LIKE多粒EN姐
宜家真係
除非將來一LIKE一COIN啦

宜家靠每個星期抽野來吊住你癮
老老柒柒遲早搞到芒亨咁有新野先開出來上一上水,打完又收返埋

其實呢隻game搞下比賽一定好好睇

橙 零課都多三星ms過你

三星多又點,咪又係倉管

有得組隊打rank, 好似rainbo six 咁， 同d fd 一齊打會正好多， 而家淨係可以同唔識嘅打， 仲要冇得傾， 見到同隊三部突擊都唔知玩唔玩好

我先勇用都未用過

頭先打咗場無限已經變晒782內戰
三星真係完全唔稀罕

等跌分

次次中親bug屎，可以做正常野果個都係對面隊

我屌中bug屎諗住放置play, 原來會被走場
真係世界級

唔係咁多鳩隊友都仲有心情玩
次次一個打全場咁
有時我拉走一打二/三個 班仆街都可以輸
次次最後一分鐘贏緊成千分都狗衝送頭

琴晚新玩,玩左3場
首抽得部老虎,配親既隊友唔係gm就係zaku,最勁果部陸戰
對方就zudah大魔,狙擊型....打閪咩

因為房主都中bug

gm同渣古都正路嘅揸火箭炮的話

首抽有無得刷架？如有，最好刷邊部呢

上到B-場 團隊配合真係好好多 一落單就秒近比人圍死 不過分級戰分組太講運數 有時一輸輸成晚

岩岩玩,好似未夠換炮
對方部zudah仲要好厚血
我部炮撃gm打佢一炮先扣得7,8分一血
佢打我3炮收左皮

唔知你 我就成日拎出黎玩

刷首抽 = 刷Account,巴打你有咁嘅恆心係冇問題嘅

不過抽到勁嘅又未必啱用,抽到想要嘅機,武器又可能唔啱使
狀且主題係打技術同合作,抽到勁野都要睇有咩隊友

結論:唔使刷首抽

捷達今作係格機 剋支援

400狙渣勁過哂咩高達先勇啦
咪又係兩星貨

你新手唔知道隻game有屬性相剋
而Zudah正正剋你炮吉
三種屬性相剋係 汎用>強襲>支援>汎用

大魔都夠做啦

頂...唔怪得啦
不過都on9啦,打3場....對面全部都唔係新手機
自己隊全部都係新機

同埋我覺我今集人果部份無上集咁好玩
落地無咩掩護位,好多時都比人踩死

但去放炸彈(地上),識得匿的話MS係炸你唔死

MS連頭炮都打唔中人仔
搞完一輪都炸唔死就唔想理
上集頭炮掃兩掃咩都死啦

三星得呢兩部咩

計埋四盾人棍G3又點
前面嗰兩隻宇宙機有咩不足唔多講,G3冇雙炮都廢三成,仲要俾人剋

我想表達嘅係,部部機都有強弱,唔係貴機就玩哂嘅
零課咪零課,歐洲人喺度講何不食肉糜就預左俾人酸架啦

認真,三星機都要有埋三星武先係最勁,唔課咁玩咪慢慢等慢慢儲
抽強game實有三衰六旺,宜家歐都唔使咁囂張嘅

做咩姐你 都冇人話勁唔勁 你話收埋倉冇人用
我就答你會拎出黎用 你就走去同我講狙渣仲好用
都唔撚關事
酸到呢 又起哂鋼打篇野
我隻字都冇提過強度wo

炮吉炮渣好好用，又唔駛好高軍階就可以買高 d lv
武器又同唔少泛機通用

無錯
同係200援機來講
十隻狙吉九隻雷
剩低一隻響對面

講得出零課仲要哂命唔係預左俾人嘈架咩
一時三刻歐洲根本冇咩需要拎出來講
而家唔俾錢打機會好有優越感咩

都係嗰句,用唔著咪又係倉管,用得好唔好自己知咪夠

哂命話自己用三星機上到A rank就話你勁
哂自己好運 完全無討論空間

頭炮咁大粒中一發都唔死其實都好唔平衡
試過宇宙用肉身單挑吉炮,中一槍唔會即死仲可以慢慢回血
唔係佢有隊友埋來夾死我的話應該差少少就殺到佢

而家最高開放到B+, A-都未出

我都試過炸剩廿幾血
宇宙又幾難睇 搞到打人仔好麻煩
唔殺佢又會比佢搶點/放炸彈

討論區唔俾人講咁惡架 你估呢度你私家group
免費驚 唔俾錢有咩問題 我多謝課長俾我地有驚玩都黎唔切
最後都係果句，你擺唔擺倉就唔知你，我上面都係引申自己會用o者

重點係話你哂自己歐洲人又無討論空間
人地就話抽唔到咩好野 你就即刻哂命

雖然係高達game者,都唔洗成日格劍架

新手一問
咩叫歐洲人 消防員

高達同先勇LV2係無限cost地上戰汎用必然正選
話三星擺晒響倉會唔會誇左

歐洲/非洲係由閪抽手機度拎過黎去形容抽野運氣

消防員係雷射大炮，因為真係好似

上幾頁有人講炮同狙差唔多 點會差唔多
炮距離近d 多武器多彈數 你企屋頂射完 可以轉另一樣武器繼續射
狙你射完要等3,4秒 reload時間你係on99做把靶 狙既打法係走位射 走位射

用返海灣做例 狙開場最佳企位 係企銀色管道 最近c個段 主力狙主戰場c區, 對面有機偷A/B 你雷達都會見到

企銀色管你係可以狙屋頂d炮機 而炮機係未必射到你 你射程遠過佢 (消防員同tank會射到你)

突擊過黎斬你 一係就正面衝 一係就下面儲boost 2種情況都大把時間射

c區3種戰況
你team壓住人打 >上c區狙 A/B區任射 主力要狙係斜路上黎既機 唔好比對面上黎 亦唔好過對面岸 直至佔埋A/B區

比人壓 > 退後繼續射C區 盡量唔好比人打落下面個坑 再大穫d就要再退返自己個面岸 盡量狙坑個堆 人地要走斜路/boost上黎先打到你

絞肉戰就真係睇對手, 突擊唔在講 400場高達多都唔建議上前狙機reload慢 多大魔可以上前(2面都係) 大魔要靠人數優勢

係火箭場用狙渣飛上火箭上面慢慢射好爽

我會癲到有時有突機黎放炸彈 我會過去隻抽
利申：狙渣main c-

[size=6]渣砲世界第一[/size=6]

屌柒撚左

用開炮吉

lv6無撚敵

同好 近戰射撚斷佢隻腳再一腳伸埋去
爽到爆

200cost直頭op機
lv3豆槍射汎渣同吉1粒270，但佢地豆你就唔過100
呢個cost場又好少突機，所以直頭企前線都冇問題

200cost 好似得輕吉同渣2 fs

條日本仔唔ready，所以打左句問個隊友無限制場用lv1老虎有冇問題
屌佢老母無限場用lv1老虎又真係博屌

肯出聲問,算有禮貌啦
有時見到有人用怪機,明知會輸又唔想走場,又唔好意思問,結果就係慘敗

三星都話有保底必出
lvl6機就真係大海撈針
依D就真係歐洲人喇

早排g3脫左歐，呢排重返歐洲

話口未完

LV6既機體係咪唔可以經由升軍階買?我都係主力玩炮渣....得呢部識玩....依家買到LV4

睇營運會唔會放俾你買/換
以前Lv6要課金先用得,睇來都係要靠抽

咁都唔怕.......除非佢趕盡殺絕200-300場,因為我都係仲係D 至 D- RANK俳佪
不過佢地圖來來去去都係果2個就真係好快悶,第一集係咪都係咁渣豆得兩張MAP?

lv6炮渣無限場打出9萬輸出
場場做皇牌
不過啲撚屌係要執我雞，屌佢老母on99 D+撚行撚開啦屌你老母

上集大約一年出兩張地方
有興趣可以睇下

幾時上埋宇宙做新人類？

上集到收皮之有成13個map
我都係當中玩過一半左右

硬係覺得上集d map設計得有心機好多

單係今集啲led燈都唔知做乜鳩啦
明明上集有既野 都可以閹左

贏9000分, 炒rival +11
輸幾百, 輸rival 3:4 -15

親眼見到炮吉lv6
炮吉炮渣兩隻應該係而家最高lv嘅機

炮渣10場贏9場，結算超過一半場數係攞齊4個

400cost 炮機太強
成日都成隊炮機開唔到場

見撚到無限宇宙d人用太空坦克就知打少個

屌
好多抆線狗
我都係想做每日任務啫

其他支機都算，太空坦克真係唔知做乜

可能佢當左係玩GVG.......玩GVG用太空坦克好勁

我真係未見個宇宙出太空坦克

比人雷撚過2場

平時唔打開宇宙,但對上一次打ACE就遇到
仲要俾佢做埋ACE
乜都唔使做睇住鏡狙死佢就已經贏

可能佢未比4盾sm過

唔做ACE都有得陰濕抽水
一做ACE就個個

老實講打少個打都無咩所謂 但係咁死送分真係

我成日見

就算揸泛用比佢剋都會特登去搞鳩佢，因為佢真係冇乜反抗能力
如果揸高達嘅話太空坦克嘅生命基本上猶如風中殘燭

我試過用炮渣打唔傷佢.....到底係我當時LV太低破唔到防定係有BUG?又唔似連線問題,佢都同步可以傷返我轉頭

如果人地殘血棄機 打唔打爆佢好，有分唔拎好晒但人地可以call返部機用，唔打爆佢人地就長期打小個

混戰緊咪由得佢, 清完場先執

ranking 緊係執咗先

我個人唔打，佢都殘血上機又係死，不如等佢死兩次

幾場豬隊友 ，長期為左救人一挑3，我同人血拼緊果時後面d自己友就行行企企食花生，屌佢老味

理想：由佢個pilot on9一分鐘無機用，等佢以為無人理上番機你先食糊，拎多個擊破完場嬴rival
現實：三個隊友見有野食就狗衝埋去爭，互相下格落地仲要無無敵，俾人狂扣血+出面其他隊友戰線崩壞，完場六粒星響晒對面

sbt

試過一場我折蛋 ，人地偷左我部機行去我3個自己友中間再落機，3條自己友對住我部機每人斬左3 4下

敵方機有大大個感嘆號都見可以認錯 盲人唔啱打機

成班狗公爭女屌敢，一見人落機就過來砌，到我上返機都仲有人斬多2下

發現d人係唔會幫手守ace 岩岩做ace 本身隻揪位打到對面殘血 然後雙方開始有支援黎 我拿會聲向後退
望撚住2個隊友都淨係追住對面殘血 任我比人追

唔好話皇牌戰
基礎戰都唔會有救機既概念

1on1你去幫手救人
救完人啲仆街會即走
唔會圍返人轉頭變2on1

救機前題有隊友幫先有用
得你一部救乜鬼 轉頭你比人圍無人救你
有sense嘅隊友真係會跟埋去圍人
btw 自己做ACE無咁嬲

每日任依家唔需要分級戰既話，打Quick match好過

又無壓力

自己做ace 仲嬲
搶撚哂你啲殘血
仲要下格你送比人

冇乜人玩，開唔到場

我做就推隊友上前肉盾
我係後面有頭就收無就匿埋維修
基本我要有3 4隊友係我前面先會浦頭

啱啱打咗場淨返45秒落後緊50分
果50分係比條友跳機偷點搶返嚟
敵隊其他幾部已經醒目縮返入子宮唔出嚟
點知偷完點條友call 埋部機出嚟
比我地5秒將佢變成光

真係睇隊友有無意識
有意識會幫手救幫手圍ace

隻game計定渣過閪，明明等佢射完先劈佢，咁都可以反擊，仲要瞓响地任佢射

個ranking 真係打到火都嚟
炒對面就加11
輸少少就減13
而家莊家食夾棍呀?

最撚慘係一班弱智臭閪，成日幾個用渣狙搞到場場輸

其實正常火箭炮 之後開格 你地用橫定下格

單對單用下
圍毆用前, 除非你有信心下格完唔比佢起身

佢個判定根本弱智
我試過明明我向緊前揮刀 但係比係我背脊既敵人反我格

求先玩宇宙場1v1
大家用高達
但對手移動操作好暢順
有冇巴打有啲心得分享
平時都係做補槍打游擊玩法

試下入佢中路

見到成班狙渣 我會睇下佢地轉唔轉
唔轉就練機算

我就係俾佢入中路

屌那星仲有啲人用LV1 既狙吉入300 同400 場...呢啲又係仆街嚟!

想問下射擊補正 格鬥補正個D零件係幫你加攻定自描好D

加攻
幫你自瞄舊野叫asl
無咩用

敢單對單下格完抽多下水之後係應該等佢起身定走去打其他人thz

走佬
人地起身有無敵

真係唔可以大炒啲B rank 實走場

打分級戰想成班fd一齊打都唔得 d 人完全配合唔到

晏晝打咗場淨返3分鐘領先緊五千幾
對面三件走場強制解散

之後下一場配返啲豬隊友比我打咗半場都唔過1000分
一隻一隻跑出去送頭

晏晝打咗場淨返3分鐘領先緊五千幾
對面三件走場強制解散

之後下一場配返啲豬隊友比我打咗半場都唔過1000分
一隻一隻跑出去送頭

p.s. 樓上quote錯

有冇人好似我咁
玩太空坦克係廢墟場 秒速轉散彈大炮 係咁炸死對面搶緊點嘅機師 打

唔係用呢個敢咩

有坦克輸撚左大半

敢作敢為
敢怒不敢言
打少D機, 讀下書啦

想問下部全裝甲高達點用好
武裝太多唔太識用 宇宙戰成日射唔中人
有冇咩心得可以分享下

想知隻game會唔會出馬沙專用 想到時先課

主力雙光槍同大型光槍
5連飛彈比較慢要預判多啲
有硬直有大型就用無就雙光槍
6連負責中距離牽制同收頭用
胸部啲飛彈平時無咩機會用
留意一點係射完就好轉keep住有火力
唔好比雙光槍overheat 除緊急情況

試過開波第一下用背炮盲打
通常都會有收獲

Btw5連飛彈射一發就好轉
佢炸中有硬直就光槍 唔中又等好耐
無咩炮用先用

渣古II S 就已經係馬沙專用機

今日基地好在對面有部白痴炮吉 本來最後20秒輸緊少少分 佢自己衝去b點俾我地秒 反勝10分

咪撚盲反啦
人地都唔撚係用個咁字
人地講緊夠膽個敢呀
衝出黎柒

又有文盲衝出嚟柒
敢單對單下格完抽多下水之後係
應該等佢起身定走去打其他人thz
佢成句係問緊問題 夠咩膽呀？
咁格完抽夠下水之後問人點做咁解呀

我見有人用，但無得抽嘅

回收卷20張

轉左？

好似有寫每日0400會轉一次

轉極都唔出Database link同狙渣主武,營運正仆街

琴日睇左卡通ORIGIN......果部馬沙專用渣古反而仲勁過正傳果部.......黑色三連星渣古直頭斧頭都有.....屈成咁

Origin動畫不嬲都係馬沙主場

但我有野想問睇唔明: 第一係聯邦果時都有機動戰士 (弱化雷射大炮), 點解唔似舊果時套0079講"獨眼巨人MS"第一次出場殺到聯邦係措手不及?

仲有ORIGIN VI既老母會戰係咪即係戰爭秘錄入面果支大蛇對艦決戰炮果場?即係馬沙用渣古打眼色話交個戰場比佢地,叫佢地閃開

套野係幾好睇但機設好似更劃時代型好多倍,希望唔會騎劫左你地既遊戲討論

馬沙專用渣古=06S
06S =/= 馬沙專用渣古

馬沙果部比普通06S仲要快3倍(個人技術加成)

唔該巴打 研究下先

唔係快0.3咩 不過佢用爆風令到自己好快

部雷炮只係試作機
而且係失敗品
產量又低
所以大部分聯邦軍都唔知咩係ms
而且高層當MS係類似戰機嘅單位咁用
所以一開戰就仆哂街

無錯魯姆會戰就係你講果場
因為igloo 啲兵器全部都係實驗機所以啲機設可以好激進
捷達就係其中一部

S型快F型30%
F型即係game入面普通渣古II
馬沙果部係比佢用爆風同彈跳推到快一般3倍

Origin本身係有微調過,可以話係安彥良和版一年戰爭,
所以MS發展時序同正傳講法有出入,冇得直接同富野個劇本比較

換句話講,其實即係新玩具廣告,唔係佢出來做乜

無睇origin但嘗試用自己嘅高達知識答下

老母會戰無錯就係一年戰爭秘錄第一集果場戰役
聯邦會俾單眼仔打到甩碌唔係因為佢哋無MS
係因為佢哋覺得MS不堪大用
未埋到戰艦身已經會俾戰艦射爆晒(大艦巨炮主義)
點知實際打起上嚟先知原來主炮根本打唔中MS
(當然都因為呢個世界有米洛夫斯基粒子令到追蹤兵器失效)
俾人打柒完 痛定思痛先至以V作戰為主軸發展MS

200緊係用神機渣1啦
200COST場好多前線炮比我食

套野好睇,馬沙突襲果度好似抄緊賈圖放核彈咁,暫時未睇到有太大既犯駁位,反而估唔到個樣好奸既肥佬公王係想求和而下面班人係想開戰......

仲有特登放走雷比爾果度馬沙點解會識做,佢應該無收到風要放人架?

我覺得套野入面聯邦D人全部個樣都好奸,反而渣強人果個阿叔(佢係咪同總帥個女人有路?)同老虎賴巴都好型..........正傳入面佢地都係麻麻地無咩深刻印象

如果g generation下集有得玩origin故事就好了.........

公王有自知之明知道拖長嚟打輸鳩硬
所以諗住簽和約割地屈錢就算

馬沙佢目的係要向薩比家報仇
如果佢唔放人兩軍就會停戰
咁佢仲邊有機會靠戰功上位
所以佢用自己政治智慧理解咗成件事就做個人情比紫色老太婆

強人阿叔(馬克貝 , 古董佬)同蘭巴正傳都有好多戲份
猶其係蘭巴, 佢同佢條女令寶少由死小孩upgrade 咗做軍人
哀戰士篇係0079 tv 版入面寫得特別好睇嘅一章

馬克貝寫到好似同老太婆有路咁......睇到好好笑我覺得

呢套好睇,講緊一個受壓既地方點樣走向獨立,由自護角度寫既故事好正,講佢地點樣被迫同背後發展突襲聯邦,同埋當中既政治角力, 最好新一集戰棋全部都做自護軍唔洗玩聯邦

再問多句唔騎劫,其實VI之後正式踏入0079係咪完左唔會再出新一集接返落TV版個故事定係會寫哂成個一年戰爭過程?(因為套野比我感覺係0079前傳)

完全騎劫左個post

聯邦會低估ms係因為本來ms係工業用機 本身好遲鈍 固有思維之下以為zaku都只係玩具級數 機動性唔會夠戰機打

太長唔qoute
the origin 應該唔會再出動畫版
除非sunrise 又屎忽痕
雖然fans 都好想佢繼續出

漫畫版the origin 就完整咁畫哂一年戰爭, 包括開戰前嘅政治角力

Origin作為馬沙fans真係好滿意 成套漫畫講佢點一步一步復仇真係J撚死

計返故事舖排the origin合理過富野正傳既…

打完北美直落返南美，打完查布羅白色基地先去歐洲（愛爾蘭>直布羅陀>奧迪沙）

Origin OVA 唔再出??

乜唔係佢自己解除個限制咩
好似為左個pilot唔好食g force食得太勁 原本個出力最大去到八成
佢自己除消個限制所以先咁快

利申 好似origin 第5集

都要佢有技術先可以控制到
普通人撞死咗啦

最初好似話馬沙果部比普通裝甲輕

其實隻GAME出抽蛋應該跟年份由廢入勁慢慢出,一出就出THUNDER破壞遊戲平衡不過好彩係宇宙場我唔識玩的

THUNDER機得無限制宇宙玩到，叫做少情況可以用
我最強機得LV1 先勇

高達先勇都叫做出得快左
上集第一個活動係消防員同渣炮設計圖獲得率UP

上集都係靠炮吉過渡

隻SML一開頭會玩壞手
要老老實咁打到差唔多少尉先有高達
之前頂多得陸高

官方終於肯做野

睇唔明日文,即係點解? 咩野回復量減少?唔該哂

9月頭先改
刪左幾項競爭對手既比較項目

不如直接刪撚左rival啦
聽日先更新中離 今日hea住打算

九月更新開返塗裝功能，做到野

都算快有大更新啦
聽日更新開始加重中離懲罰

9月頭至係主菜
加塗裝功能
加地圖
Rival 勝負有啲項目取消 （陽動佔既比例加大，受傷/搶點/爆點/ace 呢幾個項目取消）

算正路少少，唔會再有啲仆街為左個人勝負就去做埋啲鳩野，同埋平衡返格/汎機死得多但可能最有貢獻既先天不利條件

好似會改淨係計得分, 助攻同埋陽動3個point

咁又唔會，佢只係提會del果4樣

擊破數/被擊破數/輸出呢啲應該唔會剔走

有幾樣野

1. 加強走場懲罰(不過唔知Kill app仲有冇用)
2. 改良ranking制度,主要有以下幾點.

a. 隊伍勝利重要性 > Rival
b. 移除某幾項計分方法(包括被傷害,佔點,解Bomb,ACE Point)
c. 重新設計rival計分法(唔肯定,亦都冇講具體)

3. 塗裝系統開放 (希望加埋機身章)
4. 新MAP

應該係:
1. 有人斷線時人少補正增加 (而家打少1個人受傷輕減15%)
2. 離脫penalty 條bar回復正常場數增加
3. 離脫penalty lv1 開始停賽時間增加
4. 離脫penalty lv1不會受惠人少補正
5. 離脫penalty status 惡化之後會有幾日罰重啲, 難啲降返低一級status

結論: 要走場嘅人繼續會走場, 一樣保護唔到大炒之後對面走場拆房嘅問題

比人屌得多又走咗唔少人仲唔大型更新咩

應該直接啲邊個中離就降返2個rank
睇下班 B rank撚樣仲中唔中離

睇呢張圖
陽動比重提升, 1項=其他兩三項
受傷唔計, 我估被擊破都會唔計

擊破數=積分, 所以無分別

Gameplay同抽野真心冇問題,ranking都冇問題
但Rival實在on9到直接影響遊戲體驗

降兩個rank 又太嚴
人人都會有唔好彩斷線嘅時候
其實我覺得要fair 嘅就走場直接扣15(而家扣得最多嘅數字)
如果走場拆房嘅咁人多果邊就直接加6
起碼唔會炒緊人5000分得個吉
啲撚樣走場都係為咗個ranking
如果一走場會跌佢地就會死死地氣打埋佢

唔計有人係真心輸唔起,
唔係咁易跌rank的話,都唔會咁多人走場嘅
凡事都有因果

其實抽蛋已經直接影響遊戲體驗
以前想打贏係因為贏咗會多張設計圖
同埋等佢派彩果一刻嘅期待感
而定要我課金先有期待感

睇住啲豬隊友一隻一隻咁出去送頭
真係要好大定力先忍得住唔走

被擊破應該會留 始終陽動同送頭好大分別

真斷線咪好陰公
佢個server穩定既話我覺得罰重啲唔係問題
問題係佢個垃圾server
仲有雖然預塗裝要課金，不過希望唔好食水太痴線

我覺得塗裝唔使課

其實最想佢整個server先
有rank嘅game所以斷線都會扣分
對無斷嘅玩家公平啲

各有各好處啦,但係我個遊玩Pattern應該課EN會使得仲多錢
我三個禮拜玩左接近300場,計返一pack = 70場的話
EN制之下我肯定課得多過而家

唔嚴啲唔得啦 如果走場同輸都係扣咁多
班撚樣最終都係會走場 無走嗰啲咪好無奈

要你課EN你又唔會玩得咁多場
就算你重課你望住啲EN係咁扣都會肉赤

所以rank個功效就係分開高低質玩家
包括輸唔起嗰啲低質玩家就長期低rank

輸咗唔一定扣足15wo
打好啲贏埋個rival 咪唔扣
同埋而家都改咗有2條仆街走場
淨返果啲輸咗都唔會扣ranking 啦
嚴啲係好
但2個rank 真係太嚴
場場都要抽生死籌咁match 隊友
可能打兩三日先上到一個rank
一個唔好彩行雷斷一斷線跌2個rank我會直接棄game 唔想打

都好重課姐
宜家都未夠一Pack,仲有50幣

以荷包角度來講,我覺得今集玩家投入度會比較好
以前打三場收工,遇上自己手風唔順/對手太強/隊友太豬真係會好似P子咁丟想手掣

認同，各有各好，而家起碼低官階都玩到6級機，好爽😂😂 以前無上尉以上都仲係渣緊啲低lv 機

我覺得跟軍階出機先好
用低階廢機練好技術走位
無咁多on9仔攞住部高達就當自己係剎那咁衝出去

大炒起上嚟全隊最低分嗰個都贏對面最高
2個rank可能多得制 扣20分咯
點都要多過正常輸 唔係個個都知輸緊又走場
剩得啲人點打都贏唔到rival啦 扣硬15分

雖然我扣15分果場係輸幾百, 同rival係差1粒星
但一般大炒都係12分左右, 好彩和到rival直頭會唔扣

20分都係一個唔錯嘅標準

一開始派高達先勇養咗一大班新手
應該學嘅無學到 所以成日派膠

我試過一場我自己已經盡力叫被人大炒都打得唔錯
奈何rival輕鬆炒我4個章 傷害 被傷 擊破 被擊破
有時大勢輸哂好難同rival鬥

同我上個POST哭衰一樣, 之前個計法對於D甘心做棄子/ 血拼形既玩家係辛苦
今次表面上真係為佢地平反
但苯大講野, 信住一成先啦

我試過力挽狂瀾
埋單啲章全部1 2 3名
仆佢個街個rival就大部分都係1同2贏撚哂我啲2同3

而家早啲比人用高lv 機都係等限cost 場多啲選擇，起碼400場唔再一味得高達先勇

所以lv6渣炮屈到仆街

咁樣我反而覺得無問題
證明嬴到你嘅都唔差得去邊
我係全隊幾個章最高 都係排4 5名嗰種無奈

咁咁佢勁, 你都無計

抽機都冇得話D咩架啦
始終唔係個個都有耐性同你磨,你唔俾佢就唔玩,到頭來都係損失左個玩家

但係我開始見到有D好humble嘅低cost就算唔係玩足cost,
都好乖咁做好助攻佯動唔鳩衝(即係300場出100機,etc.)
雖然都係易死但以團隊角度佢死左都唔肉痛,做好本份已經好高效

知自己唔夠料專心保名做助攻已經係識打嘅第一步

有陣時直頭要LE D棄子玩家啦
不過LE家RANTING下佢地好難升RANT

自

試過有次打300場有人出舊渣LV1
心諗佢係伏
但事實係佢跟實我隻老虎專心幫我打停
等我入一SET上左下後佢補下格
每次要退佢第一個衝上去自殺比位大家退
卒之得佢一個無星, 但我立即比LIKE

300cost出100機又好似誇張咗
做好本份唔亂衝已經係好
可惜新手無經歷過唔明白

啲友仔出高達當自己阿寶嗰下我寧願條友出吉姆

我就係400場遇到一隻350老虎+100渣古II
我400狙渣拖到隻老虎全程一打二
最後殺到老虎但隻渣古殘血爆腳都俾佢豆到殺到我要隊友尾刀

但咁嘅結果我反而覺得自己有少少蝕章,因為我拉走兩件其他人都冇取得優勢,仲要俾部100尾刀

而家幾多亂衝 埋去格人地會比自己友打停 自己格完自己友唔理你未退直接下格打埋自己人 揸爆破性武器既尻射成村人混戰緊既地方

我比埋個kill你都唔緊要 好閒 但唔好累死我之餘比人走甩仲要你自己都挑唔贏人吖

你狙渣比兩個輪都無人幫你
隊友問題大啲

咁佢兩個都好渣
1打1有時輸反格都算(今集反格時間長咗)
如果有2打1老虎都溶唔到部狙
佢就咪鬼用格啦
唔係質疑你技術
只係正常情況都係咁諗
BTW一拖二你隊友都做唔做野又真係

呢D狀況我覺得可以支機換到部格機已經有哂交代
隊友有問題都唔係我可以控制

咁嘅情況我會先射隻渣II睇佢退唔退
唔退就帶兩個傻仔搵隊友

想問下係我慢定setting係咁
我三角反格果時照食一刀傷害
我記得上集唔係

咁有無反得成?
有就LAG
無就係你慢

反得成，但照扣血

咁9成LAG
電腦當入咗同時又當反到

打緊3隻一齊番BASE維修係咩玩法?

咁咪跟埋一齊番base囉，再唔係三個守住關位
有時清完人一波，自己都死剩一半，強攻都無so，唔太遠番base都係一種做法
進退有時

我唔明咁多人返base修機做咩
上代係base會份快啲 但係今代冇

點解啲人要等到最後一秒先ready

好on9 打贏但係無星 加得2分
根本逼人英雄主意

完全唔覺有
今代枝修理槍感覺上修得比以前快 由其係部位dmg

真係好想可以開咪屌人老母

其實好多人都三格 包括我自己
但又真係冇明顯lag
其實玩其他game用wifi都冇事低ping 係玩GBO2先特別閪

利申 離島 4G router收爆+lan線

我已經有時忍唔住人唔換機開second screen電話打字屌人

十萬火急 我霸緊據點 個隊友斬鳩我
到我起得返身就俾人炸鳩死咗

200房真係好多弱智

Riva令到班人變弱智
個個為搶分自己友都照打
團體合作game整個咁自我既系統

隊友下格你
你係無無敵時間
咁你就變成吸火肉靶
你隊友就可以係旁邊抽被你吸引既對手
超級狗招

唔排除係弱智
但開始多狗賊用LE招推你去死再抽水

9月出新MAP 同有得油機改色了

幾時有得組隊打rank

最柒係推完人去死但自己冇料抽水送頭金比人 呢下仲燥

rank就應該冇 快速有就收貨啦

加重左走場懲罰

我單挑屈緊人機比條撚樣重生一野收撚咗
我嬲撚到射停佢兩次

俾你組隊入場咁屈晒機喇，其他人唔使玩喇
依家冇得組隊要求個人能力先有意思

我成日執雞

隻game 玩teamwork
但ranking 要求個人能力>團隊能力?

就係要求你同任何人都拍得到，而唔係淨係識同固定班底玩

混戰執有咩所謂
我單挑仲要差一炮我又滿血
佢一個唔該射撚完頭也不回咁走咗去

我就唔會介意
有時差一血 可以拖好耐

寧願快快手打完打第二個

見到就射
冇諗咁多

agger

嗰場我比人執咗好多雞
個條友一炮都射我唔中諗住食硬

再激氣啲
可以係聽執雞
變咗唔小心打停你 放生咗對面

真係試過

嗰場狂比人執雞 好無癮 仲要整啲咁野我

呢啲正宗賤種嚟
唔應該放出去玩ranking

衝埋嚟亂斬都試過
我嬲係因為佢成條血都係我打
個隊友一重生就收咗
個感覺好似同條女做哂前戲但就比人扑咗咁

啱啱先補完雷霆戰線
唔怪得你地叫佢做人棍渣
想問下呢個平行時空，係咪除左機體唔一樣，但主要大人物同uc一樣？

帽事嘅

隻game係唔係要有psn先搵到去下載

乜有人玩PS4會無psn acc?

應該係ps plus 個plus過了期

哦
無plus 都玩得

Thanks 係ps store下載?我search gundam 出breaker

你搵免費內容嗰頁應該會直接見到

我又撞到bug
打廢墟, 一開始衝緊出D點果時
無啦啦話我殺咗2個人仔
對面就算衝幾快再棄機飛過嚟都無咁快

點解你地成日BUG

玩得多就撞得多

嗰日喺宇宙俾人打爆咗枝大炮
轉畫面變返機體 就冇晒啲人

我就任放炸彈霸據點

可能就係變咗佢哋落唔到機 打唔到人

我已經全日玩

全日
有痴線佬呀

聽日係咪有新機？

希望係

希望唔好逼我貨金

非洲人

200宇宙場排唔到人

只係拎左UC嘅背景
後面D劇情實在太天馬行空

點解唔會預早一兩日公佈定
如果係出08小隊就可以唔洗貨

啲機太垃圾

一齊黎玩渣古豆豆槍啦
而且好易升rank

係好撚高傷, 日本仔都有出片介紹 多左好多人用

我用炮吉 命中keep到60～70%

出08先正 老虎強化特裝型 Ez8

如果係BD-1就正

不過應該係地機啦 岩岩先宇宙機

隻蟹到底點用 係咪淨係用嚟偷襲

淨係想用自護

玩開渣2改

200 cost 用渣2(s)
400 cost用先勇/大魔
只用自護，但次次出場都係木馬彈射，好怪

冇計，佢設定玩家變左傭兵
其實傭兵有得揸呢啲高級機仲怪

賴巴拉爾當年就係因為冇大魔（政治恩怨）焗住要用老虎所以先要死

我成日覺得 靑活死人去狙木馬既話 自護應該贏左一年戰爭

冇可能 你真係當寶少廢架 人地係ace殺手

尋日開始好難齊人開始，rank / quick match都係咁

有無巴打都係咁？定因爲升到上C-?

應該係少佐人玩
B range 呢個時間差唔多等半個鐘先一場

你幾點玩b rank要半個鐘先開到一場?

係咪無新機

2點先更新嘛

寶少有光環

咁多外傳故事…夏元雅人畫嗰啲係最好睇 追緊佢畫既0083

TB睇完第一本就放棄唔睇落去……

淨係覺得班和尚嘅表現已經勁過哂當世所有new type

白狼， 啪啪啪! 白狼， 啪啪啪! 白狼， 啪啪啪!

估下今日有咩新野?

以下陸機都似有機會
Ez8 + Gouf Custom
BD1 + Efreet
Pixy
SML + Zaku Cannon Rapid Type

伊改我都殺

我投BD1神聖一票
我認為宇宙有超級系 地上都要有先平衡

我都買BD1組合

一來格機個勢唔及支援
二來陸機
三來中左伊夫又要換過哂D武器

諗諗下GP01 02都有機

其實有隊友同人格緊果時我係拿豆槍射,反而都試過抽水有擊破數,自己衝埋去格隊友果D ,好蠢,一陣有地圖炮走唔切一齊死

識圍住輪流格咪無事
只不過成班為咗個rank衝哂埋下格

我期待0080 剩返果兩部
再唔係Ez8 B3老虎啦

出魔蟹改

Gp01 / gp01 fb會唔會當2隻出

肯撚定會

少年你太年輕 係一定會

但BD1同Efreet會變左有技能(限時無限推進)，又超級過頭

用完腳會斷喎

人生第一次做ace竟然係用渣古坦克

尾段睇地圖見有隻g3想兜路圍我，
我就掉頭頂住佢先，又反格都出埋拉左一陣，
我隔離有隻先勇，我地2打1佢一槍都唔打唔中

就係有技能先吸人重課去抽機 比d傻鳩沖出去送分

究竟廢成點先會用G3都打唔贏渣坦

琴日200 COST 場用渣(S) 殺左6部，玩咁耐最開心呢次

上次有人係我裝炸彈時搶撚左我部G3 佢1打3 我望撚著隊友俾佢玩撚死 佢個下真心有NT feel

坦克都射唔中,真係同盲嘅冇分別

盲人揸高達

好多人抽到G3/500 COST GUNDAM 精神渣古 操都唔操下就入去玩，我用先勇圍住企定定的肥豬肉射

明顯係你隊友廢到痴線
先會3個圍部格機都比人玩

有場玩吉改用豆豆 打左成7萬8 damage 成場又冇停過手咁抽水

一黎隊友廢 不過個下真係冇諗到佢可以一打三仲要贏

我係你可能嬲到拔線, D隊友"神"到咁

人棍 四盾先on9 班人宇宙都未識打就用
明明部野勁難死

但我成日覺得200cost多勁人

我講得唔到，隻先勇係隊友，
我見佢又轉刀又轉槍，0輸出，
我地2打1比隻原本想包抄我既g3走到

我都玩200 300上 rank B 感覺冇咁多on9仔

有冇人其實鍾意俾Like rival
琴晚無限ace港灣,我狙渣對家渣坦,一人企一邊屋企
打到後半佢都知唔夠我準所以企到邊位等我打唔中佢

最後一分鐘俾我把握到一下射中佢頭皮撃破
完場互like,佢咁都俾我射得中應該都輸得心服口服

黑人問號
即係G3 on99想打你但又係咁轉武器無打到
而你同隊友又放走G3??

可能今日更新後你要收下d火
唔知拔線個懲罰會高到咩地步

炒完rival比like佢? 佢針住我嚟打就會

炒完我都會俾like,多謝佢咁廢等我有得升

留名抽新機

覺唔覺呢期見親用SC既都係揸火箭衝出去送分

拔一場半場應該冇料到既 我估

一日無方法針對kill app你都唔洗旨意收火

用消防員都打得爆佢

求g3使用教學

btw我見人用g3同兩隻tb係宇宙上下移動好自然
我自己用g3又唔得 都求下教學

去演習場試下手感

你要嘅係宇宙教學多過G3教學

有問題想問.......當見到敵人落左機裝炸彈,佢部機會無左血量顯示,係果個時侯攻擊部機其實係咪都扣到佢血?

SPC用火箭好過用佢支廢狙啦

唔緊要啦 求教學
而家我打宇宙係同隊友附近浮遊射擊戰only

扣到, 但招得少過有人坐果時

Yes 最好打左人仔先啦

係 打到部機就爆但唔好打爆佢 之後剩係要個人

照扣 建議打爆咗佢部機先
等佢個人仔on99比你炸

用火箭ok 但唔好以為自己對汎機有著數就自己衝出去吖

自己衝出去呢樣野就唔關啲白痴用咩機事嘅

緊係搶/炒咗佢部機
等佢人仔要on99咁飛勁耐先走到啦

佢放緊炸彈 搶機可能比佢炸
都係炸咗佢機拎分先 再殺人仔拆炸彈穩陣啲

唔爆機打到佢重傷就算 之後打人啦 咁個人再喺機重新你可以好易就爆佢（或者直接唔理佢） 佢唔喺機重新佢就冇機用

咁可以令對面更長時間打少個

今日有無新機抽

打重傷都可以 等佢上機又唔係唔上機又比人炸

可以唔等直接唔理佢既 有時對面前面打少個時自己隊打反黎既分係抵銷到比人炸既有突 唔好忘記佢炸完要走都要整機先走得 又係時間 佢唔整既就又送頭

等多兩個鐘應該知

仲未計佢揸出揸入用既時間係多過我地打爆佢之後佢喺自己戰線重生再揸出前線

喺base就一定爆佢，除非得返唔夠1分10秒

俾人當傳送點炸base就柒啦

隊友成日柒到殺唔到人
我穩陣啲打爆佢機拎分先 人殺到就殺
搞太耐就唔理佢

自己前線ok 既話 有時可以由佢炸嫁喎

自己前線ok撐得住嘅話，點解唔拆彈？

分數大幅搬離由佢炸殺多佢一兩個隊友好過

唔quote

就當係投資 豪個base出去 令人地前線有一段時間少一個 自己隊更有效率咁圍多一兩波

不過首先要隊友唔柒

佢多數守住，你趕到去黎殺得佢都唔夠時間拆，SM隊友先正路

隊友柒到成日裝炸彈又失敗，長期打少個

因為咁樣自己前線都會打少個囉

個重點係自己隊唔柒既話 用呢個時間去更高效率咁殺多對面一兩波

你可以豪個base出去時，即係你team 6v6都lead到2k~3k以上

有呢種實力差，咁就算5v5 拆彈都唔係問題
換個角度你去放人炸彈拉大個戰力差仲爽

咪就可以揀拆但5v5

揀由佢令自己隊打得仲爽 （到時要搏對面唔係啲拆房冚家剷）

仆街 近幾場啲隊友柒到核爆
我比心機lead成3千分
我死一次轉個撚頭輸2百
你地運氣真好

所以咪話其實拆唔拆都只係選擇
拆就減低俾人一口氣追分嘅機會

唔拆咪要勤力啲打追返啲分囉

咁GP03D 點算

根本隊友柒你拆唔拆都只係影響到你個人分數
對大局影響唔大 隊友柒起上嚟人多打人少都會輸

會唔會只係靠你一個lead 3千分
打到B,B+場個個都識玩架啦 做足本份都輸就冇計啦

但你睇日本仔開直播B+果啲 場場贏又靠運咩

整細部D夾硬出囉

SD Gundam BB戰士咁嘅比例點玩呀

尋晚就係試過有場咁樣我打到對方部老虎就爆之後我殺左個人先（佢未裝到彈） 之後我唔理佢 行一半見到走多部肥妹黎救佢 咁就拉左兩個
最後我一打二贏左 （其實係打肥妹）老虎個人重生上機之後就比我打爆左

講到B場無傻仔咁
我又唔會放大我嘅作用話靠我
起碼我死之前仲lead緊3千分
我係重生畫面睇住人少都唔退比人圍死
再加埋炸彈一下反cup輸二百

btw我話運意思係你地都遇到好隊友
你咁激動做咩

出到大家乜又係狗衝

如果對方係前線旁邊唔近base又監視到既無人區落機整機既 真係殺人留機 好過直接爆機

無視自己rating 大局著想黎計

無激動bo 我好奇點解會覺得lead3000 會只靠你一個
隊友零貢獻咁勁

其實隊友好唔好都係咁打架啦
自己柒果時唔通又屌無運咩

你離哂題
講緊我近幾場遇唔到好隊友 識攻唔識退
鬼唔知咩隊友都係咁打咩

理想得濟 實際情況係隊友見殘血會收左部機
最後計分隊友有星 自己冇
你呢個想法係岩 但只岩應用黑房
因為打rank 你隊友唔會彩你 一定係搶分升rating優先

啱呀

玩老虎劈人劈到做王牌
都唔知衝唔衝好 死左又扣得多分
最後好彩都贏到

我諗得理想囉

隊友識做就會做你保鏢 護你收頭

其實係我試過唔拆隊友又真係唔推線推殺唔到人
最尾輸幾百 所以有時咬得緊拆唔拆都好難選擇

我好彩過你既

玩ACE戰有心玩就唔會同汎用搶Ace位

所以好多人抱住唔拆 = 線上多人一部機 = 掃分
其實係理想左既諗法

正路知道有隊友去偷爆，成隊龜返後少少已經守得到個人數問題
明知輸人數仲同你面對面隻抽咩

我覺得隻game有樣野鳩左啲

就係無得主動開map睇
你唔show敵人走向，睇到自己人點走線已經好好多

呢隻game賣點喎，試諗下你打仗會唔會可以開個地圖出嚟睇隊友係邊

個設定就真實感多啲
通常打緊仗唔會知道遠處隊友位置
主要係無人用無線電溝通先搞到亂咁嚟

成班狙吉狙渣射射射就有份
未見過有人會留低俾Ace執

BF都有得睇隊友點行啦

你要話"玩現實"，現實戰爭咪一樣有衛星定位睇到友軍喺邊

ez8加老虎

現代戰爭都會有HQ報位置俾各個分隊喎

有無保底？

一更新就入唔到官網
有冇咁柒要人手Update呀

入唔到官網

以身試伏

2星機

LV1 老虎

因為有米粒

好似好廢

上個禮拜都係咁，翻緊工無得玩PS4，但連想開官網J下都唔得

如果30coin就真係伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

兩部都係我喜好
btw個官網廢到次次更新都死

係30 coins
個人感覺把 輕吉Lv5劍 係最好
但我又唔用輕吉

係唔係連官網都冇IT狗
搞到好似時光倒流自家製Homepage咁,
一有新野要閂左個page先再update

兩部都2星夠膽收我30coin
單抽好過

唔係lv3大魔咩

定係力奇大魔來?

反正係個pool到 再出新機先抽

我嚟啦

終於可以做量產坦克報仇

佢有IT狗一早整好個連線啦

係太多人同時間上佢個網，搞到overload

大魔黎
我本身有Lv2火筒同Lv3大棒添

話說頭先見到熱帶大魔同力吉有得用卷換，不過而家個網又死咗

2星up都無？
仲想人課金

熱帶大魔 UC 同0083都有出場

倍返!!!!

我老虎唔再比人話垃圾

力吉唔出高lv都係無用

講漏左，重點係我未玩過大魔

lv3大魔打400場勁wo
實好過lv1高達先勇

坦克?準備嚇到瀨屎

衰身形

今次抽唔中新機 但中返高達（好彩無）

先勇咪又係肥
大魔起碼高機動

俾人打爆個頭,把刀又CD緊,點算?

屌你老母

正

對面殘血你都走?

唔駛用劍嘅

大魔地面好過先勇

同cost比較就係

結論:羅列斯係廢柴格機撚,抵你溝唔到女

淨係識虐新手援機

老虎特裝主武盾砲基傷98但有80發

女主當佢老豆

見到汎機Ez8即走

在座各位都係垃圾

■ユニット
・★★ ドム・トローペン LV1（地上専用機体、コスト350）
・★★ パワード・ジム LV1（地上・宇宙両用機体、コスト350）
・★ 陸戦型ガンダム LV1（地上専用機体、コスト300）

有陸戦GUNDAM 係入面

可以換黎玩下，有無人知抵唔抵換???

如果你抽到陸高支火箭炮就抵換

唔抵

屌你斬極都唔識Down嘅

Ez8 格鬥動作唔同哂 唔係聯邦斬
換左動作又引人課金

隻Ez8 lag 機

如果佢同時出埋lv2~3就可以諗下
淨係lv1不了

今集機槍勁左咁多,B3虎應該好得人驚
量坦RIP

300cost嚟講算廢
升到lv2~3都未必擺到上枱面

比你斬中不過反格你

300 cost 係大魔對位機
今集嚟講粒閃勁過大魔
其他就

仲未有人貼中獎圖

最大問題係陸高跟機送光槍，但支火箭炮要抽先有

cheap 機啲attention whore睇唔上眼

所以我上面先講如果曾經抽中過火箭炮就可以考慮

人地中完獎棄咗game啦

有佢支火箭但用落好似吉改lv2用得仲順手
吉改我用緊力吉支火箭

又幾型

吉改lv3先300呀?
力吉火箭好似仲大力啲

佢支炮同高達個流星槌一樣咁難抽

你係主角單腳都溝到女,反格你個反格無難度

斯羅原來先係掛狗

未有lv3吉改 300場我都係用lv2

點解我唔記得有呢幕
咁鬼滑稽嘅

兩部都係350cost??

■ユニット
・★★ ガンダムＥｚ８ LV1～3（地上専用機体、コスト350～）
・★★ グフ・カスタム LV1～3（地上専用機体、コスト350～）

泛用對強襲點鬥 牌面都輸左

佢不嬲光環勁到用鐵球都打贏人

準備開新PO
記得加返WIKI

link在此

2抽中流星槌 不過我冇782

課金抽返部先啦

[PS4] Gundam Battle Operation 2 [5] 倍返しだぁ!!!

我襯自己得閒已經開定
想post 埋斷線懲罰但個lihkg app 突然up 唔到圖

1001好開po

1001